男子羈留上水警署時昏迷 送院搶救不治

一名在上水警署扣押的男疑犯今日凌晨在羈留室昏迷，送院搶救後不治！凌晨零時許，一名羈留於警署的46歲姓王男子，被警員發現他昏迷不醒，身旁有嘔吐物，警員見狀立即替他進行急救，然後由救護車送往北區醫院治理，可惜最終不治。

消息指，疑犯有吸毒習慣，曾有多宗涉及販毒及藏毒的案底，周二（4日）他在上水石湖墟一唐樓單位以涉嫌販毒被警方拘捕，並於他身上撿獲少量冰毒及廿多粒海洛英。疑犯被捕後一直被扣押在上水警署，早前曾被押往美沙酮中心，原定今日會被押送到粉嶺法院應訊，惟至今日凌晨被警員發現昏迷在羈留室。

據知，疑犯身上沒有自殺傾向，身上亦無明顯傷痕，警員經初步調查相信事件並無可疑，死因有待驗屍後確定。

隔住本電話簿係咪驗唔到傷

上水毒品問題嚴重

想轉移視線，令人覺得條友因為吸毒所以猝死？

打到嘔？

毒撚抵死

冚家剷又殺犯

唔係好興打到得半條人命先知瀨野 再幫人人工呼吸咩

識落口供玩晒

警員經初步調查相信事件並無可疑